香港有冇需要咁多軍火？

之前唔係話部份槍械製造商唔再供應俾香港？
買左又亂用搞到國際組織譴責
係咪應該重新檢討下交易條款

用mic玩自爆

?

? X2

Made in China

我誤會左
咁應該支持用國產野啦